星期四跑馬地試料

R1 2 3 5 8

巴打有料 gun

中兩隻

一陣出R2

猛料 支持

3號好和味

推

留名

有料未

人？

唔記得出隻1sorry巴打呢場出返

R3 1 2 7

跟

中一

中隻熱？冷果兩隻走甩咗

R3 4 6 9

R4 4 6 9